其實古巨基啲歌好撚好聽！

同意

周星呢

唔講以為佢咁多年得周星呢同爆了兩首兩歌呀